如果畜力借沙希域踢半季港超，有冇可能捧到盃？

港超、足總盃、高級組銀牌是1-2個都有掛

域哥係荷甲屈哂機

人哋去左荷蘭踢啦

沙希域19/20上半季未去荷蘭
18/19年其中半季都可以
甚至19/20下半季借完先去荷蘭都可以

況且畜力都散咗班

你太睇小光蛇

冇 ，因為佢踢兩場就會扭計要上返一隊

有可能

其實上兩季畜力個陣已經好豪華
拎唔到冠軍睇黎都係戰術問題

屈埋沙希域可能補到戰術問題